依家朝早返工時段 依然好多人等車 或 搭黨鐵...

失業潮？認真呢

淨係多左萬幾人失業，你想少成點

目前只係少部份行業受影響，特別係旅遊業、飲食業，仲未影響到其他行業。

政府數據你都信，天真過天真嬌，實地搭下地鐵就知咩事，有撚人失業咩，咁撚多人搭地鐵

失業率3.7%
勞動人口350萬
即係13萬人失業, 仲有三百幾萬人要返工
你ON9完未?

失業咪又係做食肆旅遊啲柒頭
平時都失開業架啦佢地